係銀座食緊添好運

好多日本仔飲荼鐘意飲啤酒 On99
識飲一定飲潽李 水仙

40蚊一籠燒賣

聽講香港人日日必去

係呀好撚貴仲要日日排隊
我都等左1個半鐘
賺死

唔會 因為排到on9又貴

冇蝦餃?

啲味道係咪一樣

叫左好撚多 有d冇影
食不哂冇位擺新點心

用廣東話注文得唔得

香港靚少少酒樓都三十幾

係 但係冇牛肉球

香港咪一樣成舊水碗麵

貴香港幾多到

好似冇香港人待應

排個啲大部分都係中年女人黎
仲有部分係香港人同台灣人
啲中年女人真係好得閒

佢聲稱11點開上次朝早10點到都要第二輪先入到

物離鄉貴

大概一半啦

仲要連埋茶位加一
真係唔貴過香港幾多

仲貴過我喺英國飲茶

如果係正宗嘅話咪抵食
好過中華街嗰啲又難食又貴

依家香港飲茶，非早茶下午茶時段
其實都差唔多價錢

憑咩呀

茶字都唔識

貴撚到

遊客去食一次半次都冇問題既 日日去真係不了

第一次見燒賣寫漢字

昆遊客錢, 係班鬼佬未飲過茶, 是但入一間食, 又話好食, 比個五星佢 .
同九記一樣. 專食遊客錢.
佢前世積咗好福, 今世, 是撚但整堆野食比你, 串柒柒 , 大把人比錢佢洗.

香港根本 好多茶樓好都食過佢,
百樂門 又有 雪山叉燒包.
番來香港食啦 .